見到舊同學嫁得好，生咗兩件又住私樓。。

諗起佢讀書時淫亂又爛玩，又咬洋腸又濫交。。
真係好想同佢老公講

利申：食過佢老婆

遲早帽事

男人老狗唔抵得人地過得好 ？